CCTV新聞將煙花講成煙火

CCTVB 大陸化無孔不入
邊撚個香港人會用廣東話講得出煙火

第一日睇cctvb咩?

港共中聯辦都唔會咁撚猖狂，tvb班仆街其實係咪同香港有仇

now好似都係

殘體

TVB市值跌至少次70億

人地救忙呀，金盈姐姐就是投名狀了

明明兩樣野黎、留名等On9cctvb解畫

點解每年都有人問同一個問題?

港台都喺

7點聽主播讀煙花，記者講煙火。
有線都有講煙火，但講煙花仲多過煙火。